on9 克警facebook po到冇野好po?

屌 圖都冇張? 花槽發現磚好出奇? 代表d咩? 相都冇張 po黎做乜尻? 見到都躁

咁撚大獲
我見到警署無人 得狗，點撚算好

仲磚塊 幫一哥諗下點拆彈好過啦

真係火都黎